國際特赦組織香港分會: 警方有積極責任採取措施確保和平集會以及示威順利進行

國際特赦組織香港分會 Amnesty International Hong Kong
Like This Page · 32 mins ·

申請遊行啫，唔使講到「冤有頭，債有主」

根據《基本法》27條 香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

警方有 #積極責任 採取措施確保和平集會以及示威順利進行

- 完 -

你今次727唔出 係咪代表以後有反對通知書就唔駛出 咁以後唔會再有遊行集會